Сервис запоминания англ. слов
port 8080, test:test
На вкладке Текст можно выбрать, сейчас один. В тексте можно выделять слова на изучение, во вкладке пользователя можно увидеть список изучаемых слов и изученных.
cd main mvn clean install